中國香港八間大學愛國排行榜

1. 科大
2. 理大
3. 城大
4. 嶺大
5. 中大
6. 港大
7. 浸大
8. 教大

暫時科大領先

暴大

校長棄暗投明值得欣賞，不過都係做得太少

無都大都痕大嘅

吾城bilibili轉播畢業 應記一功

依兩間唔夠愛國

點解教大第8

已經加咗分，不過科大理大領先太多

太少向國家表忠

定時更新

浸大奶共始祖喎

其他爬曬頭啦

有無八間大學嘅大陸人數量排名

中大校長保安同祭品教授冇得輸

9. 恒大

冇樹中

首間大學表態 樹仁：盼港府如實反映港人「不同意見」 制訂過程保障法治自由

操你媽港毒大學冇資格愛國

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

北大

浸大國際生 nds 佔96%
講比例應該冇一間拍得上

大家都係第一
不用分得那麼細

水浸排咁後就知不靠普

XGU 點會無頭3架

港大半個管理層係純種中國人(唔係中國香港人呢種唔咸唔談既習種)
港大冇第一都頭三啦下嘛?